黎明行動有感

今日又係一個沉重既日子，警方竟向手無寸鐵既手足開槍，向下睇之前請為手足集氣。
今日黎明行動都係好成功，除左手足犧牲。不論各區以及planb中環戰線都做得好好。
小弟簡單講幾句就係罷工罷課罷巿需要 黎明行動 只要每一日都係黎明行動，每日都可以罷工。只要罷工成為習慣就可以令更多人加入，終有一日港共都無我地辦法。終有一日黎明會到。

信心係相信我地所睇唔見既，信心既報酬就係睇得見我地所相信，所盼望既
手足，頂撚住。

btw唔洗推 推突發同行動post要緊

公司仲有好多人

我地要做既係將罷工變成習慣，每日都黎明行動。今日成效可能有好有唔好，但公道講句今日氣氛好好。大師兄返黎了

7點半8點開波
黎明真係太早
比機會胡亂對面開槍

好似lunch快閃中環咁，大家都開始有習慣。

不推文

我覺得可以再早d whatsapp見到有同事仲返到工